男子油塘紀律部隊宿舍墮斃 警稱無可疑：譴責別有用心造謠

油塘高翔苑高康閣紀律部隊員工宿舍，一名男子今早從高處墮下死亡。其後，有影片在網上流傳，稱拍攝到死者墮樓一刻。從相關疑為死者墮樓影片可見，一人從一個窗口以頭部朝下的方式墮樓，期間撞向一個橫樑。

警方指，今日早上約8時30分，警方接獲保安員報案，指發現一名男子倒臥於上址，懷疑死者從高處墮下。警員接報到場，死者經救護員檢查後證實死亡，警方於現場沒有檢獲遺書。

警方又指，初步調查顯示，死者並非上址住客。在今早約8時許，死者獨自前往上址，乘住客出入時經正門進入其中一幢大廈，並獨自乘坐電梯至 29 樓，過程中並沒有其他人進出過電梯。死者隨後於29至30樓梯間，從窗戶拋下背包，然後再墜下身亡。由死者獨自步出電梯至墜樓期間，並沒有居民聽到任何爭吵聲音，而現場亦沒有發現打鬥痕跡。現場梯間只有一個闊約3尺，離地高約 5尺的窗戶可以打開，其餘窗戶均是密封式的，而窗戶旁的牆上發現有鞋印。

死者身上並沒有發現任何可疑傷勢，而死者亦沒有在任何反修例活動中被捕。死者死因有待驗屍後確定，案件暫時沒有可疑，觀塘警區刑事調查隊正在跟進調查，案件暫列作「自殺」案處理。警方強烈譴責別有用心的人造謠生事，誣衊死者是由警方從高處推下致命。警方希望造謠生事的人可以尊重死者及其家人，不要再作毫無根據的揣測及指控。

http://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1679718/即時-港聞-男子油塘紀律部隊宿舍墮斃-警稱無可疑-譴責別有用心造謠

離地高約 5尺

55

特登由九龍塘去油塘自殺

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢

先唔討論自殺呢個問題
乜可以自由進出警甴竇嘅咩？
大廈無保安？
大廈外個閘又點入？

乜都無可疑喎

一個唔係個度住的人入去,會唔使登記? 佢本來去邊個單位? 咩都無交代?
呢個位己是破綻
仲未計段片

有可疑 = 要開file = 增加自己workload = 唔洗收工

剩係佢點解要選擇入去呢度跳都有可疑啦
一個想自殺既人會唔會一朝早咁早由外區黎呢度跳樓 ?? 重要揀個咁撚麻煩既位先跳

但可以頭出先

應該話可以擒到出去 唔洗踩高

屌你老母 乜撚都冇可疑

我屌你老母呀！

要跳點解唔o係走廊跳要選個咁「格sip」的氣窗

Rip
黑警
你自己知自己事
有咩報左係你仔女你知點解

殺完人，用對鞋係牆印兩印
無可疑

只有面部口吐血液
地下無明顯血跡

起馬公開lift嘅CCTV先啦

我真係唔信依家紀律部隊宿舍可以揹著個背囊跟人入
唔驚俾人放火燒死冚街咩
班狗淆到抄牌都要十幾廿個啦

無人話係被黑警推落樓喎
此地無銀？

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

班黑警越咁講,越證明係佢地殺人

覺得好恐怖

幫手推！黃色新年3大任務！

痴撚線

又會無可疑

下次有人殺狗知點做

愈講即係佢地自己都知好撚有問題

Solmon Yue訓醒未? 呆灣勝選後仲陶醉緊?

死黑警 搵個黑社會幫你地頂咪得lor 你地都係咁做野嫁啦

冇可疑=黑警殺人

Slow Mo

On9
仲有人會信你咩死黑警

咁殺人法個心真係離一離 仲要唔止一次 同冇人阻止到

咁高跳樓無血
應該係香港地很淋

聽到「別有用心」就覺得更有可疑了

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

殺人政權

乜撚野都冇可疑？

呢個世界得返示威者最有可疑

而死者亦沒有在任何反修例活動中被捕。

有人話過死者在反修例活動中被捕?

仲唔係警魔殺人?

棟大廈由上年年尾開始已經24小時有popo看門口

此地冇銀三百兩

其實佢話無可疑 唔係佢地做
擺明殺人 影到咪否認
你地又可以點

過程中並沒有其他人進出過電梯
唔俾個兇手行樓梯架？

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

淨係比大堂cctv 電梯以經知咩事啦

沒有 沒有 沒有 沒有 沒有

又無

姐係你話簡友愛邨井字型跳樓熱點都話
呢度係狗舍 咁易入架咩

跳樓點會咁快無左知覺

疑點5
有冇可能想殺佢的人扮搵人裝修度呎
約裝修工去上址
出lift後 伏擊佢呢？

隔離post分析圖

突發 雲海放大左條墮樓片,
清清楚楚影住有人被掉落樓！

#1248 回覆

有傳 未Fc

乜紀律部隊宿舍可以隨便出入？？

暗殺， 可怕

有冇可信平台FC佢地平安
中間嗰個條褲d色咁似

未跳已經冇知覺

其實最撚大問題係個大氣聲波比政府霸住
永遠都係幫警察維穩

英文又講唔好 廣東話又講唔好 五毫子都賺唔到你話你個人生存嚟有咩意義

點解要扔背包

黑警 屌你老母食屎啦

Push 唔好習慣呀香港人！

仲要係裝修工具
其實係咪有人約佢去上址裝修度呎
中途遭伏撃？

Apple daily

push

Dllm 又無可疑
你冚家產就無可疑

紀律部隊宿舍

有時早上甚至有幾個黑警守住, 停車場用水馬+閘,只得一小門進出,會咁容易俾人自出自入? 講都無人信 呢個人去邊個單位? 單係呢點已講唔通

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

班帶風話係自殺既人
你地全部逐個去用返相同姿勢黎表演俾大家睇下咁樣係咪真係自然地跳到樓

推

跌落黎撞到牆會冇傷勢

pish

義士潛入狗屋->畀狗/狗家屬發現->私刑->重手得滯->夾手夾腳扔落街算

其實會唔會兇手幻死者到上址裝修度呎
出lift後被伏擊？

唔關事 試下有手足私了藍屍丫 班黑警即開file每日24小時全面展開調查

冇咗意識既人點自殺呀on9

冇梯點爬

黑警下代血癌死

點入門口

隔離post

突發 雲海放大左條墮樓片,
清清楚楚影住有人被掉落樓！

#1248 回覆

明明全部狗屋都有綠甲由守住出入口
你唔係度住點會俾你入到
呢點可以點解釋？

滅口啦

痴線，指鹿為馬都得啦

屌你 個男人隻手個身郁都唔撚郁 明顯死左之後俾人推落去啦

有冇可信平台可以FC ??
中間个條褲好似

片都有埋，你班仆街黑警仲吹?

別有用心造謠

真係同支那接曬軌, 我仲以為睇緊人民日報支筆

Popo 高透明度去查，做吓樣都好.......
單單都冇可疑，係佢哋自己製造市民對佢哋不信任...當公權力落咗去 d惡魔手上，一日都冇公義....

開工其實有無人會帶出世紙？

黑警已經冇誠信可言，根本佢講咩都冇可能信佢

咁撚樣飛出街都冇可疑
玩雜耍咩

或者走番入屋企

一個人走去第二個區既大廈自殺
真係當人弱智架wo

一定要煲而單！

cls

又無可疑！

點解去上述地點跳？
點解又唔會喺天台跳？(假設佢自願入去上述地點)
天台無氣窗無遮無掩

邊有人話係警方做?
由頭到尾都係強調緊佢係他殺
又對號入座???

上幾個月有裝修師傅去咗狗屋，當人係示威者，打鳩左人一鑊

有錢賺都唔會再入狗屋啦

公開大堂同lift既cctv囉

屌你老母

屌你老母點撚樣造謠啊
有哂片啊

著黑衫 有架生
休班狗發癲 殺人掉屍
完

班狗話冇可疑者係好撚可疑啦

咁公開死者上樓既cctv,有證據左拎出黎證明自己冇殺人，否貼就自認左殺人，黑警死左都要五馬分屍，殺人犯

又話有passport
會唔會 做完嘢去 apply/renew passport
Or 申請簽證？
BNO 要出世紙？

度呎就唔洗做d咩嘅
之後可以做自己野
但如果之後諗住Apply/renew
即係唔係諗住去死啦
點會自殺

正解

bno過期太耐面貌變化大renew 可能要,同埋要副簽

今時今日有咩係可疑？
係咪要去到死黑警，死黑警屋企人先會話可疑？
樣樣都冇可疑就最大可疑

純粹老作：
大陸公安武警混入香港差佬故意謀殺遊行人士，然後迫香港差佬處理屍體，黑警唯有照高層指示安排死者被自殺。先將屍體運到現場，再安排身裁相似的戲子著相同戲服去現場比沿途閉路電視影到做證據，係死者自己行入大廈搭電梯，然後夾手夾腳幫死者換衫及爬出氣窗被跳樓。

點解要迫香港差佬處理屍體，因為差佬知道一查就牽涉大陸公安武警，所以唔可以查，迫住死因無可疑，咁明顯謀殺都無可疑，就係要破壞差佬誠信，迫香港市民唔信差佬，斷絕差佬變節企埋市民一齊反政府的可能。

好撚可疑呀 乜人都可以入架咩
唔係黑警殺人都無人信

如果自殺,亦無可能帶埋返工工具

所有嘢都不合常理 更證明係黑警殺人

唔撚係啊...

擺到明係死黑警殺人啦

同意

突破盲腸

S

不如Fb pm果間食店問

班狗講話無可疑呢樣野本身就好可疑

讀過犯罪學，殺人係會上癮，連環殺人一日冇人制止只會繼續犯案重現嗰種快感，世上冇乜幾多完美犯罪，以為做咗無人知真係痴心妄想。
你見而家好似冇人查，正正係背後做緊嘢，鎖定咗隊中邊啲有份犯罪。

建築署員工到警察宿舍檢查時遇襲 疑遭失控休班警撳地磨面

公墓員有證都俾狗打到仆街普通人點可能安然無事入到去

我想試下聽日行唔行到入去

無法無天

佢哋有fb嗎？

咁都可以話冇可疑
香港 rip

身份證有出生日期啦好難信係番工

我唔知邊間

不過諗唔到有咩特別理由要隨身帶出世紙

一日未有公開CCTV 都唔信popo 講嘢.....
早上入去嗰個係咪佢本人都未知....希望記者跟進吓佢屋企人......

如果清醒本能反應應該會搵野捉住

就算有多十條高清既片 影到比狗殺完推落街
佢死口唔認 冷處理 拖一兩年香港人又做到啲咩？
唔係我地咁溫馴 對手都唔會敢殺人 ......
一係勇敢啲做暴民 一係等收皮

黑警殺人填命

.

就算唔係黑警都有機會係國安特工之類.....如果popo 嘅作用係要嚟包庇內地部門及單位，未自己食晒死貓佢囉⋯⋯話佢哋係政治工具又唔信，重以為自己懶正義.......大陸就識利用你地香港人打香港人，重甘心樂意被人哋利用⋯⋯

on9

真係癡撚線

exactly

今時今日狗宿會不設防自出自入

禁錯正皮shit

冇可疑 因為成件事按黑警劇本順利進行

死者獨自前往上址，乘住客出入時經正門進入其中一幢大廈，並獨自乘坐電梯至 29 樓>>> source 係警察？有cctv 咩？

可疑到不得了

屌 點講都唔撚通啦

痴線，咪制呀

你地簽左呢個未呀，所羅門吹雞
北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠

即係有可疑la基本黑警講既野，相反就係事實

好撚矛盾

咩背囊入去 仲有工具又check唔到

deliveroo 又check到 都幾神奇

有啲報道話佢無業，只係搵到工作証啫⋯⋯最奇怪佢唔止有出世紙，重有埋passport 係身....

佢隻手都冇郁過⋯⋯

認唔到....

有無巴打幫幫手

學口交部講野？

有廿三隻狗正評

自殺仲要揾個咁高難度地點.??!!
仲要掉左個背襄出去先?!?! (萬般帶不走, 何不留在原地?)

聞所未聞~!

pp

其實都預左連登炒車 棄屍點會走咁遠
究竟係連登仔越黎越蠢 定為反而反
真係想唔透

有懷疑係公眾有憂慮
警察有責任對公眾既關注作回應
並唔係一句冇可疑就可以回應哂
最小都要公開部份證據
唔好成日感覺被迫害 因為所有野係你地一手做成
點解由公認可信變過街老鼠 自己搞到禮崩樂壞 依家怪人屈你？ 又唔做返自己本份？

咁撚樣都無可疑
無話屈鳩黑警 只不過常識都知
話無可疑個啲最大嫌疑

拍緊喇，等等啦

跌落去已經無知覺, 一睇就知被外力推出去。

有晒片 咁都冇可疑

屌 班仆街早啲死喇

屌你老母你

你都cls

而家有槍嘅話事，冇嘅死開

咁撚樣都冇可疑，痴撚線

黑警殺人時有冇尊重過死者及其家人？

點解入到紀律部隊宿舍？
點解要去呢到跳？點解唔上天台？
有時真係覺得港共係咪想迫到香港人痴撚哂線
警狗一句冇可疑就得，政府做乜都啱
呢個係咩地方嚟

成個時事台得兩個post, mon po 狗洗緊

完全見唔到雙手有任何爬既動作
隻窗咁高, 只係靠對腳根本爬唔到出去
點睇都係有外力係後面慢慢推出去

up

popo擺明玩野

又出世紙又passport，無啦啦帶出街

其實呢單野, 黑警大可以認真D去查
唯一解釋係黑警都信唔過自己人, 或者唔知係咪國安特務做既
直接close file唔敢掂

隔離po有人影左個窗底其實有欄杆
不過全部熱門都只係repost窗放大圖

齋呢點都已經有可疑啦
帶住背囊
話入就入

掟咸魚落街
睇倒啲唔應該睇既野

開頭跌出去上半身隻手郁都無郁過就跌咗出去
之後跌落去撞到條柱 有咩理由隻右手都仲咁硬 郁都唔郁 正常都伸隻手出黎想捉住
呢２點都唔似有知覺啦
咁可疑都話無可疑 查都唔查下
有冇搞錯 姐係此地無銀

好似見到少少.....佢隻手想頂/禁住幅牆..

但係倒吊咁既姿勢都維持左幾十秒.....
都係果句, 真係尋死既人, 會唔會揾d 咁 高難度位置...?

拍晒片都話無可疑 反證之前全部墜樓都係警謊

十幾樓落地都爆到成地血啦，何況頂樓

黑驚扮乜啫

如果有心自殺就扑爆隻窗跳出去啦
仲有， 駛撚突登去油塘跳？？

似係有人約佢出去依個地點， 之後中伏被自殺

咪係

CCTV???

係無可疑呀 因為佢地知真相嘛 唔話比公眾知姐

因為佢地做咩都無後果

去到2020除左藍絲 仲會唔會有人信狗講嘢

隨身帶Passport同出世紙

會唔會本來係想出境

對腳識飛上個窗，仲要轉住落地，
唔可疑就更可疑

d人淨係話有可疑又無話係你班黑警，此地無銀三百兩

有冇肢體專家講下點樣一個未死既人可以咁樣落體跳樓

好恐怖
佢未跌落去嗰陣嗰頭係向下㗎
挽倒立跳樓？？？？
冇可疑？？？？
依單都被淡化嘅話我真係會冇野講

點先有可疑？

就算夾硬喺個窗口仔擠出嚟，都冇可能對腳掌先過大脾出嚟

借個位
推

個菲傭腦細本身係咪黑警？住紀律部隊宿舍

咁講即係肯定係popo做
屌你老母

真係未聽過有人晨早去咁遠跳樓

狗屋自出自入 無可疑

黑警話牆上面有鞋印，暗示死者用壁虎功

好合理。不過，潛入狗屋做乜？

.... 跳樓仲有心情掉書包 先...

唔make sense

最詭異係一開波無人話係黑警做 大家只係話受害人被推落樓 但曱甴喺fb就突個頭出黎話有人誣蔑佢哋 講到咁 又話冇可疑 真兇呼之欲出

未有反修例平時保安都嚴啦 根本冇咩可能唔熟路入到去上埋29樓
宜家仲要閘曬水馬 入口窄過處女咁 你入去一撚定有人見到啦
另外 自殺簡狗宿 起碼都有可疑啦 有冇可能毒鳩你班仆街狗呀 死黑狗

講中咗

黑警死全家

死得好慘 黑警死全家 落地獄

準備去申請某啲工作或證件？

黑警話無可疑就最撚可疑

exac7tly, 咁快對號入座，擺明身有屎

假設佢真係自殺想爬出去，爬都要用手喺外牆「禁」住，片入面無跌左出去雙手先跌埋出去，無可能係自殺

再退一萬步就算唔係黑警做都一定係他殺

我想死最好由油塘去九龍塘特登入你宿舍再頭向下跳仲要自己扑去橫梁到跳啦明顯寫比藍絲睇大家唔洗認真

呢單有曬片，弱智既都睇得出可疑，真係要跟進，搵區議員立法會議員之類，唔可以比黑警過骨，如果查到野會係另一顆核彈

Cls

黑警怕比人搞怕到死狗屋又禁制令又水馬鐵閘又有狗駐守, 最少有保安 check 人出入 .. 突然講到乜人都可以自出自入 ..

Good night sir 👮🏿‍♂️

黑警仔女 死晒 無可疑

呢D新聞睇到好攰
好撚嬲 班狗鳩up無譜 成個制度黑撚到仆街
但係我地可以做到咩?
推下twitter求人救我地 遊行屌狗 食下黃店
連打返轉頭爭取公平既條件都無呀

真心希望打WWIII
核彈飛黎飛去炸死哂全人類就算

一直發生緊既事 今次終於影得清清楚楚
所有殺人兇仲逍遙法外緊
出街都可能撞到幾個
好撚心寒

啲狗話死者係尾隨人入去棟大廈，講到有cctv影到咁

但睇返段片，死者屍體僵硬，而且由高處墜下出血情況怪異

死者會係入左棟大廈先被殺，定一早就...做過手腳

咁即係有人扮死者入棟住宅，同陳彥琳嗰時嘅做法一樣?

因係走廊窗有窗花

無可疑

On9 有埋片都造謠

有可疑

咁多單死屍全名都無屌你

黑警殺人？！！！！！
唔小心打死義士然後夾計整場破綻百出的被跳樓自殺

因為受害者可能係喺宿舍被禁錮然後就沒有然後。。。

肥面版彥琳

Tui this

班狗真係咩都講得出
當香港人on9

仲要係狗屋
依家大部分狗屋都有安排防暴駐守
有陌生人入冇可能唔洗登記

而死者亦沒有在任何反修例活動中被捕
此地無銀三百兩

調返轉好快拉到人

唉點救

會唔會係手足想裝修被狗捉 之後打死左

可能想入去裝修 整壞水制電制

約佢去狗竇做咩

屌你老母你同我講呢D? 乜柒都唔識又話抗爭。

>> 據現場人士說法，男事主大概8時20分進入大廈，獨立乘升降機到 29樓，大約8時30分即10分鐘才墮樓亡。

咩現場人士???

正常人點會揀一個會撞到框嘅地方跳

仲有佢跳落個一刻成個身已經輕飄飄
即係本身已經死左...

大佬呀你叫我點信死因無可疑呀

咁多疑問都冇可疑？？？

謀殺終身㗎喎
邊個肯頂

佢倒吊應該維持咗好耐嘞
耐到姐姐會拎部電話出嚟拍
同嗌人過嚟睇

點解你地會知係先拋下背包 而唔係孭住一齊跳？
乜有片影到咩？
定自己人做呀

係咪有心揀犬畜宿舍
等人無得路祭同上去拜吓

去公屋
看更見你生面口
都問多兩句

仲要犬畜狗宿
點可能自出自入無人發現

拋左背囊先既有冇咁啱隻腳壓得翻住個袋呀
又冇血既，係咪一個傷口都冇，冇血會流出黎
個身出完黎又會係隻腳係上面再出先既，屌佢老母，你班狗自己都做唔到d咁既動作啦
冇可疑，你老母就冇可疑

班狗自己殺左人都要處理啦，唔係得公安先會殺人既

呢篇香港官方回應寫法唔似香港寫開個d,好累贅有陣黨八股味，造謠本身有中傷，惡意攻擊，根本唔需要加別有用心的人，同本身係詞語又可以係動詞，無需要係後別加生事兩個字，雖然我都係覺得造謠呢個字粗俗無美感，唔應該上到大場面，由官方把口講出

你做咪冇可疑

仲喺度報應 報應靠自己啦

似 其實會唔會想同水炮車走佬 事敗招伏？
因為一般行程點會咁多證係身？
或者個身份係假 突登搵差唔多樣嘅證誤導人
如果係咁可能狗咬狗清除知情者

有無得民事調查

捉住721，831同呢段片唔好放！！！

鞋印可以刻意幫佢整上去.....

係咪有秘密法案Q人，咁明目張膽

自己唔解釋疑點仲話人屈你

乜柒都無可疑 死黑警 屌你老母

似係差佬推落街時卡住左
格硬推連皮帶都爛左

今時今日

斷正都唔撚使認
認左都唔撚係錯

吹咩？

po 上比所羅門爸爸睇 睇佢點講啦
日日咁死人冇可疑點得呀？

//警方強烈譴責別有用心的人造謠生事，誣衊死者是由警方從高處推下致命。//

有目擊者講
孭住跳一定鬆出黎

如果掉左人後再掉背囊，就證明係有其他人掉死者落去。
掉背囊後再掉死者，就可扮到死者自己掉背囊再自殺。

就係因為咁唔得閒查囉

黑警做既梗係冇可疑

又話法治有險可守...

如果要營造自殺效果
邊有自殺嘅人跳之前會care 個背包點

......屌唔係呀咁都搞

又係將軍澳，我真係懷疑將軍澳警區係咪有一隻或一隊殺人魔警

臨死前仲要玩無手yoga

真係吹唔撚佢脹?!?

香港已經冇張可兒

哦…個晚診完

個肚好白

除左所羅門仲有咩人幫到手
半年了 都個未有黑警收皮

止警謊

都冇喇
美國查呢啲冇證據唔會話錯
睇伊朗就知

其實無估錯係殺人的黑警想銷毀死者出現的痕跡,呢個係心理的野

我估係同一層的差佬住客做

收聲啦廢物仲報應

Push

驗屍驗到分別
心口會有爬過氣窗嘅內傷
死後定死前做成係分到

驗屍都係自己人

佢話無可疑就無可疑 cls

咁都冇可疑， 可想而知之前幾多話冇可疑嘅案係非常有可疑。

咁都無可疑?

唔係住個度又知個度有隻窗開到，仲要走咁山遠自殺

乜撚野都話冇可疑

點解選擇29樓呢，有心跳唔去最撚高？
死黑警

香港資深法醫林衛國
人稱法醫界何君堯

由呢條友驗就一定無可疑

陳彥霖 case
法醫報告都未出就話冇可疑火化咗
就算有 法醫公開發聲話有可疑都冇用

第一次見人咁好手尾，跳樓之前要掉個袋落去先

跳樓自殺要掟埋個背囊落樓？

推測：

#54 回覆

正常會放低原位
就咁跳啦
點會掟自己d野落街
掟爛自己d野？

你跳黎比我睇下！

反證被自殺

佢點出去的？

係
刻意掟目的係咩？

叫佢搵人出黎試下
做到同一個動作, 又可以放鬆哂既
咁未信佢冇可疑囉

親友係咪已經俾黑警威脅緊？
向法庭申請開死因庭查出真相啦。

個背囊唔係自己咪掟埋落去
冇為意平時d人自殺係會放低個袋

個窗太窄要除咗個背囊先推到條屍出去

(推測)

佢地就係冇諗到呢點，一味諗點樣做到自殺咁，最後反而就做多左。

一句講曬，攞CCTV出來
唔好打算偷偷地重拍

直接火化冇得驗

家陣香港啲所謂機制/制度全撚部都唔可信

同支那接軌 無制度可言 只有特權階級

唔係個到住客仲要入到去跳樓

公道啲講，唔通腳出咩

有片都無可疑

警方講到乜都獨自，入去係獨自，搭lift係獨自，去後樓梯又獨自，問題喺，獨自喎，你又咁快就咁清楚？當人傻架？

同埋都要想死，個背囊放邊度重要咩？點解要講明佢自己掉個背囊落去

所謂"無可疑" 明明咁多疑點....

尋真相 彰顯公義

既然冇可疑，點解要人delete 晒d 媒體video?
咁無可疑，應該比公眾知道點樣無可疑嘛⋯⋯
咁樣做，先令人懷疑.....有人做得出就唔怕認.....

中point

根本就係殺人犯掉個背囊落去Mark位啦

每逢有家屬出黎講野都係呢個論調

警方希望造謠生事的人可以尊重死者及其家人，不要再作毫無根據的揣測及指控。

要尋日朝早既看更現身說法
交代佢有無見到可疑既野，例如呢幾日有無人拎左大袋入宿舍

六四無死過人，大話講一百次就會變真

agree

1

正乜撚野常 你都幾搞笑
我諗得自殺個位先知自己諗乜

仲有鬼ac話佢入去大廈嘅時候清醒

入咗去10分鐘時間飲醉酒

繼而爬上離地五尺嘅氣窗自殺

咁撚樣嘅劇本搵鬼信咩

可能挾去宿舍打
之後俾佢走甩左驚俾人爆料打死人

(回帶)

有人話佢係8:20自己行入大廈嘅

然後8:30左右就墮樓

我覺得佢係29樓出𨋢之後俾人用哥羅芳麻醉

再掉落樓

問題係佢入去搵邊個, 去做咩?
話佢個袋有架生, 係咪有人比JOB佢做而去果度? 好奇怪

奇就奇喺呢度囉

無啦啦陌生人點會入到去啊

又話𨋢cctv影到佢一個人搭𨋢

當然無公開任佢噏

警方之前咪好鍾意現場做實驗既
你派個代表比記者現場直播一次咪令市民相信囉

既然冇可疑，點解要搞記者........咁咪有可疑囉⋯⋯

黑警死全家，無可疑

香港警察見人就殺!

香港警察見人就殺

試吓搵個佢哋狗仔女示範一次咪知有冇可疑囉

想問下 全部死嘅案件都等驗屍確定死因
所有案都未出驗屍報告？！

Don’t forget

推反上去

要還嫁

不要再作毫無根據的揣測及指控?
而家就係有根有據

無可疑會咁樣跌落去

屌你老母走狗 警察死全家

抗疫保命
推翻暴政

狗屋話入又入，當人on9?

其實別有用心
向朿係中共術語

手足係咪查緊d咩 ：（

做咁撚多陰質野，班狗閪幾撚時死

放cctv囉

班查案撚有撚用咩。 仲要查？ 唔敢搞革命淨係識推post。

鍵戰報仇 跳起ya。

推番上去

警察英文係咪咁串？ polies

poliesman

收皮 一個無公信力嘅恐怖分子機構譴咩責

殺人犯

CLS

過咗咁多個月，手足已經習慣咗抗爭模式，但係黑警戰術喺度演變緊。

唔好戀戰 機動第一.
💡行動前Checklist:
1. 我個目標係咩野? 手頭上既資源可唔可以達成目標?
2. 開波個刻我應該做咩野? 有無咩優先目標可以令對方反應時間加長, 傷害更大?
3. 行動成功之後對方有咩可以用來加強自身? 裝備? 資訊? 有無陷阱可放?
4. 我幾時要徹退? 要點徹退? 我熟唔熟徹退路線同穩藏地點? 我有無後備徹退計劃?

點解突登強調？

Pish

推！

天滅黑警

推 被自殺

疑似殺了人當然不認！

制警惡除警姦
黑警死全家
拉鳩我啦笨柒

再推

誣衊死者是由警方從高處推下致命

應該無乜人有話係popo 做.....
只係覺得一般人無可能自己爬到咁高既氣窗, 再跳樓~~
算唔算鬼拍後尾X?

《警棍》第五集 我無可疑 |17-01-2020|

點解可以入到黑警間屋 再係入面跳落黎？

同問

病毒死神加油！唔識路去由糖狗屋？只要隨便問個香港人，6/7之中，會積極帶路㗎！

其寶係咪當無左件做

其實係咪當無左件事

殺人犯：我無殺人 我無可疑

Rip

審判了

繼英國人萬里迢迢，嚟香港5星酒店內衣時裝表演跳樓，波蘭人山長水遠去灣仔全祼鳩揈揈空中飛人。
油塘呢啲，就算有前面有少林十八銅人，一樣跳到。

咪叫左口號 等佢比天收

有可疑！

有可疑者係無可疑,
無可疑者係無可疑.
利申: 獅子山下出黑警

天滅警隊
刻不容緩

有片都冇可疑

打關斗自殺? 跳水隊?

佢地係咁諗 唔gur 呀 殺我全家lo

唔洗賴地硬